喂 住黃大仙既mon post狗

你屋企人呀 親戚呀 朋友 俾自己同袍屌垃圾
有咩感想呀

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推推推

謝謝ching

香港人唔幫香港人
唔通學班垃圾黑警咁打自己人咩

請去我po推推 p牌無力推thxthx

咁係垃圾啊嘛

駁唔到

收到！offer

我愛你

喂 mon post狗 無account呀？ 你識既人俾人話垃圾呀 你老豆老母呀哥家姐細佬細妹 叔伯兄弟 你老婆 你個仔 二奶俾人話自己同袍話垃圾呀 喂垃圾mon post黑狗 出黎講2句呀